操你媽的早飯在開封菜吃土豆餅簡直就牛B死了

大陸雞屌你老母

金拱門呢

開封菜土豆餅難食過金拱門好多

讷dee 吃啥，关咱们屁事

对

係中國人就要食真功夫

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

開封菜者係邊間

Kai Feng Cai

KFC